[有用]N卡用家全部入黎開呢個功能

以前用開DVI 轉左HDMI後發現D色好淡, 原來HDMI 圖入邊個全範圍DEFAULT 係關, SET 返全範圍D色先會出返黎, 希望幫到有緣人

N卡師

開左,好殘眼,不了
thanks for sharing

開咗

我dp線用default同呢個一樣色

會咩, 可能我食開味精

唔怪得45%NTSC MON會有市場

用咗5年n卡都無開
睇唔慣開咗隻色

開埋10bit hdr 好靚呀

10bit

笑死